「劇透」如果無左Captain Marvel, AVG4會唔會好睇好多

1. Thor因為Infinity War既失敗，悔恨之情驅使佢去外太空想搵返IronMan, 集合剩餘既人一雪前恥；之後佢成功用彩虹橋救返IronMan返地球（所以呢度既Thor唔係肥仔版，而係充滿復仇既決心）

2. 由於刪減左CaptainMarvel既劇情，我地就有時間講下Hulk: Hulk上次大戰又係因為變唔到身，所以佢一直好向疚，於是極力尋求一個方法同體內既怪物和解；經歷一番修行，終於傾掂數，兩人合而為一，成為Hulk完全體。

3. 去到最後一戰，同樣係IronMan Thor CA三人挑戰Thanos, 而Hulk取代Captain Marvel既位置，由於佢已經係完全體，所以可以一個人單挑戰艦，打敗千軍萬馬。

4. 但最後大家都係打唔贏Thanos, 所以IronMan最後被迫要啪手指。

Captain Marvel完全無能力將劇情/氣氛昇華，反而俾多啲鏡頭俾初代Avengers角色尤其Hulk, BW仲好啦。

歡迎補充。

Captain Marvel完全係電影毒瘤：

1. 無人會因為Captain Marvel出場而歡呼，因為佢毫無角色魅力，只係閪女人一個。

2. 中後期無啦啦剪短頭髮，完全唔明有咩含意，仲要勁樣衰，擺明得罪形象設計師。

3. AVG4 佢同Nick 0交流，更加唔洗講同其他Avengers既交流，佢同成套戲既核心好疏離。

如果唔係肥仔版Thor佢一個已經夠抽冇石Thanos
咁個觀賞價值已經冇咁高
另外我覺得Marvel係有心將Hulk變成supporting角色
因為Marvel冇Hulk既個人電影發行櫂
所以唔想分太多戲份比佢做大佬

人地原著係短髮

agree，女權俠真係為出而出

hulk真係啪完手指 托完塔就冇晒鏡頭

咁一開頭點解要長頭髮？

電影角度上，每一個「轉變」都係有意義，否則只會令觀眾覺得混亂 — 無啦啦做咩轉髮型？（明明Captain Marvel無經歷咩轉變）轉髮型 係想帶俾觀眾咩觀感？

以上問題絕對唔係一句「原著係咩」就解答到。

就算係正常版Thor都唔一定夠抽無石既Thanos, 例如有人講過今集Thanos先至有殺意、上集係放水。

所以從商業角度控制劇情，導致失去左Hulk呢個角色既發揮—其實佢係好有其角色魅力，可以提升觀眾既觀感。

相反 Captain Marvel既出現絕對係商業決定，但亦導致AVG4 既失色。

Marvel 22集絕對可以上神枱，但AVG4 絕對唔係神作。

佢唔再係戰鬥型

你咁樣講，咁好多角色都可有可無啦，一樣可以話將時間分畀其他角色
Captain Marvel嘅意義咪係吸引啲鍾意睇到Captain Marvel嘅人囉
同埋呢集就係要越齊人越好呀嘛

無限之戰 最後彩蛋局長臨消失都send msg以為一定好重戲份

點知今集成個感覺係石頭爆出嚟咁 態度冷漠過無親無故黑寡婦

無晒班女人就最好
出來爆衫震下波就算啦

雷神都變咗頹叔啤酒肚啦

人地MlB都叫咗自己做 Men And Women In Black 啦，算鳩數啦

熱血緊個時，啲大炮無啦啦轉射天空
我以為仲有乜幫手未出現

原來已經係唔記得咗佢存在嘅cm。

點解轉造型一定要有意義
之前雷神剪短髮/黑寡婦變金毛
又有咩意義？

其實冷漠好正常 cm又冇同佢地經歷過大戰
冇果種avengers既感情 同埋地球只係佢睇咁多個星球既其中一個

CM重戲份咪俾人屌鳩搶6元老風頭

上集講到佢天上有地下無，今集佢更加有齊stormbreaker同mjolnir，
就算Thanos有冇殺意都好，Thor點都有得同Thanos有得打，
所以點都一定要nerf佢之餘，又比佢打到幾下

我諗真係無人會中意睇到captain marvel
Captain Marvel係Infinity War後臨時加落去既角色，所以佢同「齊人」扯唔上關係。

同意 不過佢剪短頭髮係因為漫畫當中嘅形象都係咁 為咗塑造佢女性鋼鍊強悍嘅人設

黑寡婦就唔知

但如果你有睇Thor3 其中有一幕係話佢因為比Hela打到流放左去其他星球 需要以性命出賽 被迫剪短頭髮 其實係電影當中Thor係好愛惜自己把長髮 剪短嘅意義在於比觀眾見到佢係重新返去Asgar再戰Hela之前嘅嗰一種能屈能伸 成個角色嘅變化先會有層次

其實喺返緊去過去攞寶石既時候，CM 去左邊

人地漫畫一開始係Ms. Marvel咪長金髮囉

係之後做CM先短髮

人物出自漫畫又唔想理漫畫原本係點 你都真係不知所謂

姐果冇cm，個戰艦9射個陣thanos已經拎到手套，然後又輸一次

我反而成日凝住爭佢一個喎，無唔記得喎
你話個角色無乜交流，交代係事實
但佢都一個救全家喎
又搵IM，最後又一個打爆飛船
我都好唔鐘意女權個幕，好突兀
但你都唔好盲反呀
比佢一個打哂你地咪又屌咩女人最勁乜乜乜

嗰一刻我唔知點解以為係nova corp 興奮咗兩秒

我覺得劇情上問題唔大，反而係電影既拍攝手法令cm唔討好之餘，仲令avg4係我心目中扣好多分

明明混戰緊，硬係要cm帶頭成班女英雄擺post護送手套去time machine, 其他男英雄好似死撚曬咁，個下真係屌出嚟

之後cm同thanos單挑，開頭係威係勢，點知俾thanos用空間寶石一下打飛

重點係cm係成套infinity war真係好路人，完全無個勢係可以接Captain / Ironman棒，可以話以重要角色嚟計，cm 既拍攝/處理手法係最失敗

完全唔知有咩用途
為一出唔出冇分別角色

nerf Thor 主要係要比CA同Thanos 打一場

視像開會時cm有講過1個月內都唔得閒

任何識飛既都做得佢個位

盲反到仆街

請問有邊個可以兩下就打爆隻艦？

同埋CM係阻止左thanos彈第二次手指
呢下已經拯救左全世界

但係今次失敗嘅話成個宇宙佢睇嘅咁多星球一半人口都要化灰
咁重要嘅戰役入面對隊友都咁冷漠

根本cm一路最大問題個位唔係無表現
佢最大問題係唔止同班avengers零交流 係完全睇人唔起 仲極自我中心想行就行 無諗過等埋班partner先去捉Thanos
咁無team spirit我真係唔知佢點樣接棒

樓主唔係話轉短髮有問題而係無端端轉先突兀。你睇番mcu其他角色既形象改變好多時都係經歷過一啲事件先至有轉變。對我黎講endgame真係近乎完美，但captain marvel真係佢敗筆

無左佢 ironman死左

話個祕密你知，當Thanos用石一拳打走女權隊長時，我心中不禁吶喊助威

我覺得hulk 黎緊會失控變形態之後做boss
比cm ds果啲人打死幫佢地成長
又可以靠元老avg收票房

因為佢跟本就唔係重要角色
Marvel點會on9到拎一個新出既女權英雄做Avg4主角之一，之前Captain Marvel個人電影出之前講撚到係逆轉無限關鍵擺到明係谷呢套電影既宣傳手法，但你唔可以怪佢結終係商業電影，而且劇情上黎講佢都真係安排左佢係有關鍵時刻幫到手，但晨早就預料左佢係呢集只會係大配角，如果十年總結既AVG4係靠新角色captain marvel出黎搞掂Thanos你估班fans唔撚會嘈到拆天？

屌雖然好撚認同樓主，

但如果今次唔夾硬塞cm入iw4, marvel之後出既avg 5 同其他打後既故事就好麻煩，

因為iw4冇cm扮晒野攞下威既話，之後d戲出cm d觀眾就會覺得好陌生，又要諗方法解釋點解ca作為一個宇宙級既人但冇去iw 幫拖

所以我覺得擺cm入去係焗住要做既野黎

你放心啦，captain marvel絕對唔會設計黎做Avengers主要接班人，因為角色設定上佢太屈，每次大事件佢都出場其他角色唔會有發揮空間，今集對佢既安排其實更加明確左佢呢個角色係MCU既位置，佢只會係一個好撚忙既宇宙警察，大部分時間都只係會「好撚忙」唔會得閒理地球上既危機

我記得雷神一開頭都係差唔多 未打輸過以為自己天下無敵
係要經歷下同磨合下先變成而家既咁
cm初黎報到同avengers無乜交流好正常
到5年後都已經一齊開視像會議啦
同埋佢自己覺得夠Thanos打 自己一個去又有咩問題

咪同女權一鳩樣
極度自我中心

我好鐘意cm
女權assemble 就

如果第二個導演拍cm就變左superman咁一個清場
好彩唔似dc個導演咁垃圾

屌你作出嚟嘅劇情又好似幾吸引

當時CM應該知thanos齊石(未知佢第2次係用石係毀滅石)
而佢自己既力量只源自一粒石
佢未免太睇得起自己 可以一個人抗衡到齊石既thanos卦

講到尾只係你自己唔鐘意呢個角色就覺得唔應該俾劇份佢

但係佢係地球出生架喎

真相係 Chris 覺得長髮拍野好煩

其實理解唔到佢有咩唔得閒，依家講緊嘅係攞返全宇宙一半嘅生命，係全宇宙嘅大事，但一句唔得閒就潛水，咁不如一開始就唔好出啦

講cm既post 永遠有班人會用cm劇情多寡 重要與否 同埋平衡戰力黎話cm個處理好

但人地討論個重點係cm本身同成個phase 1都冇connection 如果唔係商業決定 完全唔需要有a3彩蛋引出cm獨立電影最後埋堆end game

我知又會有人話邊個出黎救場爆艦單挑thanos等等 事實要作劇情容乜易 老鼠都可以寫到做mvp

放眼成個復仇者系列phase 1 係你地眼中cm就真係咁不可取代夾硬尾2插多套唔加唔得?

我都覺得寧願俾返啲戲份Hulk
上集俾人打到咁諗住有得覆桌……點知仲廢過之前
Thanos都死撚埋

點解cm會知Thanos齊石呢？
同埋就算知都好 由齊石到啪手指都係一兩分鐘既事 可以點？
佢又未輸過加上你睇endgame齊石既Thanos都比佢噤住隻手唔郁得
要夾硬係手套拎返粒石出黎打9佢 唔係驚佢啪手指真係未必會輸

剪左短頭髮，真係勁樣衰,差d 認唔出係佢

咁你地話cm咪又係永遠話人地無交流
初黎報到冇乜交流有咩問題 5年後都已經一齊開視像會議啦
你咁樣講 好多角色都唔係不可取代啦 咁點解要拍咁多個角色呢？

有cm既話
成套戲就變左cm2啦

點解CM會唔知thanos齊石呢?
CM有返過地球 同過BW佢地接觸過 可以知道寶石去向
亦係thanos集齊石同時啪左手指令一半生物消失左
仲識講話搶返手套帶返大家返黎
咁CM會唔會真係唔知thanos齊石呢?

你都識講齊石thanos被佢禁左隻手唔郁得 見到佢有用寶石
單純鬥力 thanos仲要讓佢一隻手
無石既thanos應該的確唔係CM對手
但依家係講齊石thanos對CM既實力之爭 唔係單純鬥力
單憑CM禁實人地隻手就話CM夠抽thanos會唔會武斷左

黑寡婦集集都唔同髮色 睇得出佢係有心機打扮自己/任務需要
去到今集係最本身的紅頭髮出番黎
而上集漂左的銀白色仲係髮尾
係show到佢輸左之後打擊好大成個人頹哂

似過份解讀

hulk合體過程真係好想睇 上集講左咁耐hulk扭計最後竟然冇一part講佢同banner點deal

我誤會左你以為講iw果度齊石
用埋石就真係唔知 始終都無拍出黎
其實齊石既Thanos都係用石打 另一隻手都可有可無
你見佢用頭撞都唔用隻左手打就知啦
套戲拍到佢就黎拗斷Thanos隻手咁似係夠抽嘛

唔講都唔記得 好似地球爆都唔關佢事咁

其實CM出場其中一個原因係未來10年佢應該會幾重要. 所以如果宜家無比佢參與無限之戰, 到時大家就會問佢當年去左邊到. 某程度上黎講CM出現係為左未黎既舖排

穿越翻去都唔預埋captain marvel就知幾唔熟

我見你之前講一句
"同埋佢自己覺得夠Thanos打 自己一個去又有咩問題"
你應該係講緊開頭CM諗住自己去做低thanos?
我講既時間點係呢刻

我個人就傾向CM係唔夠 齊石thanos抽既

回歸返重點先 所以我覺CM係開頭個刻
係未交過手之下 認為自己抽得嬴thanos
有少少太高估自己兼低估對手
作為一個戰士可以係一個致命關鍵
所以我覺今集拍到佢比較自大

Cm只不過有一粒的力量之嘛
SW夠係啦感覺仲勁過cm添
Cm完全垃圾bitch

咪就係囉
nick fury又係地球人
佢果個黑人女仔朋友又係地球人，跟住個o靚妹又係地球人
但佢好似關我撚事咁

係Endgame 入面都0作用

唔會

Russo Brothers救到咁多角色，都救唔到Captain Marvel

其實 hulk 唔打 thanos
係擺明駛走

hulk 係到太勁太屈
會睇唔到三英戰滅霸

同埋上集單挑過 thanos

完全唔知佢既作用係咩
出黎閪幾句

我睇個場cm係太空返黎拆戰艦成場歡呼喎

佢廢左隻手都唔會夠打啦

今集 thanos 冇用 boxing 拳法
上集睇到

你冇認真睇定點呀
Thor短髮冇意義？

because you didn't have me before
都唔知佢哪來到的自信，仲要俾人用power stone打到影都唔見埋

佢縮埋一邊唔好出好過

你有女朋友/老婆就明，女人轉下頭髮/髮型有幾咁閒

咁佢真係冇咩用喎
一開頭又好串咁：because you didn't hsve me before
仲諗住有佢之後有咩用咁撚串，咪淨係可以㩒住頹左嘅Thanos
之後搶手套仲要俾Thanos用一粒石打撚到唔見左影
佢除左識直線衝有咩用呀

屌，好想睇hulk究極型態呀

同感
because before you didn't have me真係笑撚死

咁你地咪屌個劇本，屌個導演，屌個編劇囉
本身大家都預期初代復仇者係依個10年最後主角
比CM做A4主角秒大佬搶哂戲份，咪又係屌佢憑乜？
我唔知你係咪啦
出面大把人根本拎住女權，個人樣衰做原因去盲反個角色
利申:女權個幕我都睇到好尷尬，柒撚到

captain marvel 同stan Lee 有無做過愛

Make love, not war

你話無端端

但電影係過左5年喇, BW夠換左啦, 為反而反
想知點樣變短, 比晒空間去想像CM2啦

其實係連interview冇左Bire Larson，都會好睇好多

7:09
主持: What did you physically take from the set the last day?
Don: I didn't. (望右) What did you take? You stole something?
Bire: No. Are you kidding me? (反白眼) I was like BRAND NEW to this...
(Don指住Chris Hemsworth, 其實我係問佢)
Chris: Stormbreaker.

5:23
Brie: I am the strongest.
Chris: Errr (高音) We let her think that.
Brie: It's not!!! It's just the fact... (開始駁嘴)

0:30
Brie: Right guys? (用手肘撞Don同Chris)
Don: (縮手, 細聲) Don't touch me. I told you about the touching.

發覺你真係幾盲屌
淨係睇到你講CM 長髮轉短髮個到已經唔撚洗睇落去
講真你連CM 個故事 原著係點都唔知
好心你收收皮啦

覺

上面有班人一直試圖「合理化」Captain Marvel 對AVG4 既負面影響，但佢地一直都反駁唔到「無左Captain Marvel會更多好睇」既呢個事實。

你地有料就講下，點解有Captain Marvel 會好睇過 無Captain Marvel?

我淨係聽過連登仔咁唔鍾意cm

cm出場都聽到現場d人woo哂

不過連登不嬲小眾討論區黎

係架好多人都講唔上不可取代 但得cm一個明顯係成個phase 1佈局以外既特殊存在 所以佢咁不被認同 明白未？

你都on9唔可以屌個角色？

同樓主個感覺一樣，條友一出黎就好似趕收工快d推進劇情咁

補充：我無睇漫畫，只係覺得個角色好無靈魂

上marvel ig同youtube睇下幾多鬼佬叫marvel studio殺左captain marvel

Thanos 急中生智拎力量寶石打CM呢下弱化CM嘅能力我覺得非常好

唔係CM打哂個感覺

雷神嘅轉變咪反映佢精神同肉體都頹晒囉！

cm個轉變咪就係老左lol
老左所以剪短左髮

大媽個定位真係可有可無，又無英雄理念，一味唔輸得小學雞性格

一野打走cm條氣順好多

你又何嘗唔係盲撐
而家係睇緊marvel系列嘅電影，唔係漫畫，需要知嘅野係應該以電影黎補充架喎，唔好咩都講原著原著啦
佢有冇喺電影入面提過原因呀？冇呀
有冇喺其他電影入面透過故事呈現出黎呀？好似上面有巴打提到雷神同BW個髮型有咁明顯轉變都可以喺電影搵到原因，但CM呢？都冇呀
你可以話佢暫時少個人電影
但事實的確係呢個TB頭令到個演員都carry唔到搞到好柒
咁都唔屌得？

cm如果唔係有廿套電影幫佢護航做勢，仲垃圾過正義聯盟

雖然見到人人都屌CM 變短髮同堆自己不太喜歡Brie Larson 一朝得志既氣焰，但係我好唔爭氣地鐘意佢個短髮look

我都唔鍾意cm

但係人設可能係佢呢20都未逢敵手，下下一條友爆哂人地，太自信/自負唔識團隊合作精神

一開頭講thanos佢都係諗住自己搞得掂

可能想用cm2,3舖返個既轉變

過左5年就要轉？咁captain marvel 到infinity war嗰廿年又唔見佢轉？佢喺嗰廿年經歷好多返到已經轉左形象會唔會合理啲？

Bw本身作為諜報人員，形象喺im2 av1 ca2 ca3都唔同，[多變]就係佢形象，所以佢變無人覺得怪

我反佢黎做乜，我絕對marvel死忠黎，反而你盲撐真係唔知想點

個彩蛋想人炒作多，以為佢係重點，引人睇cm

有心機打扮自己都叫有意義咁我話cm想打扮自己咪剪頭髮囉
endgame黑寡婦係睇到個髮色有意義 但之前果幾個髮型咪又係無意義

有咩意義？願聞其詳 但係如果係你自己腦補既就可以唔駛同我講

CM除咗打飛機之外仲有咩作為？

以為羅南

我以為係局長揸戰艦黎

Cm存在應該要代替hulk啪第一次手指 之後hulk多番啲打鬥戲份

Thor冇變肥佬神早同thanos 55波。Chris hemsworth 好似講完哂同marvel合約，咁緊係要托勁新人cm。

上面巴打Thor同BW都已經解釋左，係你自己唔信係都要撐cm

有事就男人行先死先，無事出嚟攞彩
完全表現出現實世界女權撚特徵

第3點認同
成個AVG4 CM既位置好尷尬 啲人對佢零好奇 無乜交流 無交代
反而比人一種幾串既感覺
由AVG3片尾Fury急CALL佢
但向AVG4裡面完全感受唔到個種關鍵性
除左一開波壓制無寶石既THANOS 同埋打爆戰艦
帶唔出佢對呢場戰鬥既投入度 又或者成長

睇返AVG1，Hulk勁到驚

事實套戲只係Thor無啦啦比人逼住要剪頭髮
而唔係自己剪左頭髮跟住重新發憤圖強去報仇
跟本剪唔剪都一9樣 剪左可能只係Chris唔想帶假髮/轉下造型比新鮮感觀眾
bw果個梗加係無用(講緊前面幾集既髮型,Endgame都叫有d意義)
以為你有咩獨到既見解 好心你地FF少陣啦

返去拎石果陣 美隊叫Hulk搞下破壞 Hulk hea到仆街 好搞笑

純粹被逼咁點解唔留返長呀

現實就係⋯CM長頭髮嘅戲份都係補拍，係iw上左之後先加

好明顯短頭髮受歡迎過長頭髮 我係導演我都唔會轉啦
加上Chris又唔鐘意戴假髮 你又唔講下bw既？
你要過份解讀 我幫你唔到

CM真係成套戲毒瘤
咁辛苦搵返齊6粒石復活返其他人
最後都係要CM靠超人能力無腦蠻衝
無限之戰Dr Strange班人打thanos啲要智取嘅打戲真係睇到好緊張
結果今集古一戲份仲多過最好抽嘅Dr Strange

無戴眼鏡睇唔清楚會打錯人

真係不能同意更多

cm 本身個角色設定 係mcu 已經係奇撚怪
（cm 自己套戲講到幾女權崛起，最後又係用超能力打爆人，根本睇唔出男女原來都做到同樣既事/做得更好）

IW 鋪到佢咁重要，又逆轉無限，點知今集完全唔係佢自己開頭講到咁carry，同thanos 都只係五五波
（其實我覺得今集有石thanos係屌打cm)

仲要連個演員都咁唔討好 ........
都唔知點支持落去

利申：cm2 應該唔會入場睇

照你咁講Hulk咪應該跟漫畫變灰色先呀
依家人哋講MCU你就懶係嘢講漫畫
九唔撚搭八仲要話人不知所謂

所以好多位係俾 Marvel Fans 睇，唔係為劇情，果個咩幾多萬份之一既機會，都係為寫死IM而作，根本本身計劃就係要扔走隻手套打場大戰，睇戰力一個女巫加一個Captain Marvel 加隊長雷神，打到隻BOSS變蟲都得啦，其他掃雜魚就搞點，如果你要用石佢殺佢既，俾返隻手套叫變型俠醫用另一隻手殺BOSS 就OK，做咩死咁多人去打姐，開頭咁多人拎到隻手套，是旦一個都可以殺啦，做咩要扔走佢，根本好多位為寫而寫。

黑寡婦集集轉髮形又有咩意義？

呢個真
明明唔洗打咁耐

上面咪答咗係間諜囉
追咗po先啦

同埋套野本身就唔撚平衡，一D係超人一D係神一D只不過係普通勁人，所以不嬲作到咩雷神都係上太空旅行，博士同佢師傅就不問世事(美其名係魔法方面保護地球)，所以根本個世界唔撚平衡，今集鷹眼先俾雷神笑柒完。

不如大家一齊2刷, 到左CM俾人打鳩飛左果彈嗌女權俠抵撚死

唔知咁多，但真係唔想見到佢

其實我第一次睇果陣，
果幾part已經忍唔住笑左出黎

好多外國forum話女權隊長fail avengers 4 bor
同埋你講你果場d人woo有乜意思 的都可以講我果場冇人woo 睇film review最實際啦其實

我覺得 marvel 係好想 將 cm 係avg4 帶出黎
但可能手法真係太低
或者好似我之前講咁
可能本身想塑造佢係一個唔好性格 臭串 目中無人 之類既角色
再係下幾個 phase 度慢慢成長
但係avg 4加 cm 都唔可以帶出到佢有幾重要
3小時既戲裡面已經有太多舊人既線要去解決 仲要花d 時間比佢show off 同帶佢出黎

我寧願用多少少時間 交帶 avg 元老既事 比多一分鐘去追悼 幻視同bw 成件事會完美好多

再絕D既，開頭變型俠醫就第一下清人轉手就第2下復人，88。
根本為寫而寫，係寫到班友係SUPERHERO 講氣概講復仇既就死都打落去，點會明明重可以打就一句I AM IRON MAN 就啪死佢

上一集個幻視同女巫就重好笑，屌你明明幻視神級，俾班傻仔捉，個女巫明明BOSS 級救唔到佢老公，係咁弱化E兩個，先俾到隻BOSS拎石，唔係毛都無得拎。

我笑個PORT 係蟻俠一拳打飛隻大怪物，明明隻野好似戰艦咁誇張，點知打都打唔到你就88。

我都以為係

我以為係仲有咩太空怪物 要射穿大氣層等佢入黎

我覺得cm 好撚型喎
之前冇睇過cm 電影

其實係太空垃圾黎

女巫先是神級， vision 最多地球boss

+1
佢唔出場真係唔記得佢

女巫真係睇落要受刺激先爆到seed
上次死左阿哥又爆 今次死vision爆得仲激

彩虹橋點救iron man？應該會打爆架野喎

cm果副嘴臉 已經有a1 thor a3 star lord做過 黎到系列最後一作仍然有條友講緊你地地球人唔撚得 嘲諷地球人狹隘果套本來就同周圍氣氛格格不入

a4係講緊冇家人只有謊話既間諜都可以為人犧牲 講緊失去所有家人一無所有變成殺戮機器既特工點樣做最後既自我救贖 講緊一直強逼自己達成別人期望既“神”變成一個“人” 心靈既強大永遠唔係一支實驗室血清可以匹比 再次肯定表面只會計算利益既億萬富豪花花公子其實仍然願意犧牲

直接set到啪完手指暈咗仲好

女巫好好好大波...對thanos時專登上面影佢個胸好正呀...

有當Fit 雷神洗撚玩？thanos 黎到未來
重播多次頭十分鐘個幕劈甩頭就掂啦

去咗剪頭髮

我知cm本身係短髮,我都有追漫畫
問題係Brie短頭髮真係唔靚,仲要佢角色唔討好
佢今次嘅發揮真係略嫌失望
利申Marvel撚

其實佢出場個幾幕真係可以用其他野代替
救tony可以用阿斯加班難民順便救
一開波殺thanos,都啪手指啪到弱化 有無佢都無分別
之後再出場都好似係炸艦，送手套，單挑
炸艦可以用hulk都得，IW都無咩發揮
送手套唔洗講啦
單挑咪又係力石彈走
講到有佢會戰局大變咁

啪手指應該係呢成個故事重要性排第一嘅事
由佢做算係咁啦

完全係我嘅感受
一開始個反應-哇！仲有神秘幫手
之後-哦 原來係佢呀
打爆架艦-雷神都做到啦

成套一場打戲都冇 strongest Avenger

你完全無視左2023 Hulk係Battle of New York打的士果幕喎

btw 喺黑寡婦同成班人視像會議嗰陣
rocket都串過cm做乜剪頭髮

想睇多啲hulk

BW集集轉色轉髮型唔見你講

穿齊衫褲,斜咩袋,拎個包畀蟻俠個幕好得意 好好笑

明顯為將來拍A-force鋪路

果時以為係屎太濃 激動左一秒

好彩無跟你咁拍咋
你唔覺你講既橋好公式化咩
成套av 2咁

其實咪解釋左cm因要處理千幾個星球既事
唔得閒囉

佢係個人電影都無咁乞人憎
嚟到avg4 扮曬大牌咁，串柒柒一副睇唔起其他人嘅咀臉

你屌CM係無用...不如屌寫劇本條撚樣點解可以將CM呢個角色寫撚到好似西女人咁啦

至少同復仇者們善意交流多d
加強返個連結

呢度我又覺得你太為屌而屌唔通bw染金毛之後留長頭髮唔再染 又紥馬尾 咁又有咩特殊含意咩 五年咁長轉下髮型好合理姐

thanos唔係已經有石係手咩 咁女巫唔夠打好合理

反到傻咗

bw佢iw嗰陣避緊風頭所以染金

我睇到大概過咗兩個鐘，問咗我frd一句：咦，CM死咗去邊
然後大家先發現佢真係好可有可無，無出到場都無人記得

其實又不能怪佢，始終佢喺MCU時間太短，根本無得同其他比

講佢俾班廢物追個陣，正路應該一下掃低，點會俾人捉到佢老公。

black panther, dr strange 都好短
佢兩個一嚟就infinity war 都係咁重要

呢兩個角色好成熟 cm心智應該得三歲

咩廢物呀插佢傷心口個把係神器嚟，black order個個都boss級架喎

唔同wo 一個係國王 一個係大醫生 同埋古一比佢睇左呢個宇宙其實好大 令佢串唔起 cm只係個硬頸既西女人

咁勁做咩avg4 影都無，就消失左，由鳩隻boss俾人打到變豬頭，又清唔到人地d 人?

彩虹橋唔係爛左啦咩

其實hulk 依家哩個狀態會好打左定廢左？
再同thanos打會唔會有得打？會唔會識番格鬥技同佢打？

搭單問下iw ca留左鬚有無咩意義 佢一出場唔認得佢

佢有份跟住前面慢跑衝刺架

係戲院見所有人走曬 偷錄咗credit首歌 好好聽

我覺得真係要搵個勁敵 真係打到CM仆晒街
挫一挫佢銳氣

唔肯定 嗰陣佢係國際通緝犯所以應該同樣原因 同埋可能流浪緊冇機會剃鬚

你觀眾上帝視角啫
嗰陣係戰後5年，antman都未出返嚟
cm點知有個機會可以救返啲人？
可能佢係喺其他星球見到啲人返生，先知有事發生再趕返地球

Cm個演員真係唔掂一出場剩係識chok樣扮cool做乜鳩

唔知係角色設定抑或係演員演繹問題
真係好臭四見到就反感

角色做咩係由個導演/編劇控制...

由曲髮變左直髮叫唔叫轉

由剪短到殺thanos分分鐘都唔夠兩個月
剪完髮無耐就返Asgard 跟住就即刻打Thanos 一個月內去殺Thanos

唔通飛隼可以打爆戰艦？

咁講
cm 搵返ironman 一樣好重要

根本人地啱啱先識
想人地有幾熟

你啱一半啦
因為下個phase應該係講宇宙
理論上佢繼續好撚忙
但都係主要角色黎

對白都講到明
宇宙好多星球
其他星球無咁好彩有avengers
所以要佢幫手

你不如話點解咁大單嘢
avengers 唔叫埋佢

唔會啦，佢都隱形咁

都幾撚on9
其實依家唔係話cm做嘅野合唔合理
而係佢個角色比人感覺離地
觀眾代入唔到, 咁咪比人屌囉
我夠知佢要睇撚住成個宇宙啦
但就係電影畫面上冇表達到有幾辛苦/忙
而唔返地球幫手
咁撚多人講唔通個個都係盲反咩

咁如果喺電影講埋嘅話，咁咪要變埋cm2!?
唔可以等到佢出cm2先講返唔得㗎咩？

咁佢有個人電影一定係主要角色啦
但唔會係Avengers主要接班人囉
即係大Event佢一定唔會擔正做主角

空間寶石

係 不過infinity war Thor直接用斧頭當彩虹橋用 直接傳送返地球劈thanos

某程度係睇導演想唔想講姐
比十分鐘畫面佢其實已經令成個角色充實好多
佢依家成個人物係完全太虛構
咁當然都關cm個人電影冇好好咁利用啦
話唔定marvel根本唔想比cm揸大旗先hea搞

我都係睇睇下唔記得咗有CM

呢個八婆角色真係好撚多餘睇到我眼火爆

其實睇得出Marvel係特登咁做平衝英雄實力，如果唔係就變JL大超一個打哂

nerf雷神變肥佬
幫CM設限，唔係成日得閒返地球

Buff CA拎槌

雷神頹look都幾合理 仲可以見返媽媽

上集雷神太勁所以算nerf佢
相反ca 上集無乜發揮
今集比佢拎鎚打

反觀cm，一開始設定就係太勁
變相整走佢等佢唔使打太多

咁a3 ending 就唔好搞到佢救世主咁
真關鍵人物係Antman

cm起源戲由一男一女左膠導演編+導
希望第二集換走佢兩個

我都係，唔記得左仲有CM

希望呢種角色性格係導演特登做出黎
依家個CM似係IM一出黎個陣
自大自戀自私臭串
經歷十年變成有大局觀肯犠牲小我既IM

1

真，嗰下我居然忘記左cm係未到

Avg1 雷神都係

最後大戰我以為 雷神爆Seed 去返AV3果個神mode
之後一野打爆架艦再變返大隻雷神

點知去到最尾都係肥佬

盲反

寫實咁去睇
你覺得一個勁到呢個地步嘅角色，仲會有咁多empathy咩？

例子有DC嘅Dr Manhattan

老實講我覺得拆戰艦都唔使找佢

上集雷神已經拆戰艦。今集嚴重弱化

如果CM係好靚女既演員做你一定唔會咁講

佢高傲 但係宅心仁厚

我覺得CM而家有既性格缺陷係刻意營造出黎 等佢係之後既marvel 片有得成長

飛隼有咩用，佢用到個盾咩

隻艦射天果時我以為係神盾局隻母艦出黎玩母艦戰點知沖個女人出黎

女權真意就係
無事出黎威
有事就唔關佢事，閪口閪面
贏就靠佢，輸就唔關佢事

完全體現左女權精神喎

贏既機會只得一個

如果唔係劇情需要 我相信雷神可以

其實CM真係可以唔嚟

其實black order好撚勁....今集一係無表現，一係比人nerf秒
做番上集廢廢地既水平（唔使去番漫咁勁）都夠拖住幾個勁champ就會好睇好多，又有睇頭

真係好撚膠，入場睇cm果陣都已經心諗wtf, 套cm一d高潮位都冇，勁平淡，痴線

本身以前CM 會好重戲份，又或者會好關鍵
點知變到可有可無，最後關頭先出場扮救場，毫無說服力

套戲3粒鐘
佢就用左2鐘去髮廊剪頭髮返黎，執尾彩

咁不如無埋其他人
winter soldier, falcon, drax, groot, black panther, okoye, etc..
戲份比哂ironman仲會好睇

CM係emily blunt做既話一定無人屌
天生霸氣

睇訪問 雷神鍋物仙hawkeye都勁唔鍾意佢 係咁俾說話佢聽
但佢又真係攞黎柒 特別係同Hawkeye 一齊做個個訪問

hulk都得, 只要有少少契機就講得通.
我相信以觀眾對hulk既印像一定接受到, 可能仲好受落添.

根本劇情上大副弱化thor同hulk, 就係要比cm威, 幫cm鋪路.
順便女權政治正確.
我暫時睇呢度同外國對CM既觀感都係麻麻.
力量響mcu完全失衡, 等如無弱點既超人.
性格囂張, 好似自己一個就打撚晒咁. (雖然都好似係, 佢覺醒左後打乜一滴汗都無流過)
真係打果陣又失踪, 因為自己有好多個星球要睇住好忙.
okay到黎到幫拖, 又比thanos用粒石彈開, 之前又吹到點點點...
最後都係要靠Dr.Strange同im合作技.

根本套戲表現到AVG呢邊最勁係CM.
但成套戲根本無乜人當CM係一回事.
成件事好撚違和.

彩虹橋都夠射穿隻艦

Nova Corp 應該陷球鏟左，唔係變灰應該復活唔到

好掛住戰鬥型既hulk

CM (女人) 最叻係咩? 咪打飛機
佢自己套戲又打飛機, End Game 又打飛機, 一下就爆你

其實佢又真係夠打，係俾Thanos 搶左粒石先打飛左，但佢其實冇受過傷，可以全身而退
主要係因為角色設計唔夠討好，打算捧做Marvel 主力其實應該落下功夫寫好個角色等觀眾易接受，加上造型好差，唔好同我講原著係短髮，MCU 係唔會因為原著係點就局限左，能力外型性格唔多唔少都會改動，明知方面唔可以短髮就剪撚左佢，柒到一個點

哩套真係悶到抽筋 好彩冇入戲院睇
打又打得肉酸

Shield嘅helicarrier應該細好多

佢方面短髮真心柒
漫畫cm係短髮 個塊面又細又尖

穿越係最重要wo 搞掂咗成個宇宙d人翻晒嚟wo 幾千個星球d問題解決晒wo

anyway唔侵你玩就係唔侵

所以rocket都串佢去剪頭髮

過左咁多頁都未有人解答到我呢個問題。

作為觀眾，我地根本唔需要幫廠商去「合理化」佢地既商業決定，佢地要為未來電影鋪路係佢地既事；
作為觀眾，我地應該係關心套電影好唔好睇、點樣可以更好睇。

如果廠商因為商業考慮而整柒左套電影，咁點解我地觀眾唔屌得？
點解要維護佢地既商業決定？

純9 up
可能cm同緊第二個外星人又傾緊穿越呢
宇宙咁大導演要駁點都有得駁
相對地
觀眾要聽故又要駁故
都係點都有得駁

感覺冇左隻老鼠都仲大鑊過冇左佢

仲要爆完果下轉身 focus個樣
嘩屌 captain nancy 咩

本身見佢地出場仲諗住睇到好似avg3咁幾個英雄vs1個black order
話晒今集大集結
點知冇

我都唔太鍾意cm，性格同套戲唔夾
但係hulk完全體就算有咁勁，啪完手指都係跛咗隻手，仲單挑到戰艦

中後期個頭真係唔剪好過剪

今集cm真心可有可無
成套戲除左一開波串鳩人之外
中間唔見左人 掛住飛其他星球
最尾出黎係幫到下手既
但感覺佢同其他avengers格格不入
仲話新一代領軍人物
應該無咩人服佢

其實如果變成Nick 帶埋軍隊黎挑隻艦應該會熱血好多
唔係要佢挑贏, 係要佢爭取時間比下面大戰
宜家其實係搞到明明係美國裡面, 但睇落同好似係上集大戰既平原戰冇咩分別

BTW CM閪女人真係算, 當係比女權撚出水
但果段女權scene真係太夾硬黎, 無法接受

夾硬加插女權同黑人情節 睇到好尷尬

強弱大細以d野好死，有愛就係無敵
CA2，AVG2都有佢戲份，諗住佢會出黎聚舊

This is Marvel9 特色

今集開頭要型造威霸重創左av既身心
基本上佢地係不願再面對滅霸
cm既出現就係可以保持班av既絕望心態下
俾到佢地信心再打一次滅霸
如果無cm
即係佢地突然自告奮勇去打多次滅霸
咁就同導演想要既絕望感背道而馳

仲有
cm係導演想俾一個fake既希望大家
大家未睇戲前
都以為有cm會sm到滅霸
但當見到滅霸打飛左cm果幕
我都感覺到絕望而（oh）左一聲
令成件事順理成章要im犧牲自己
所以我覺得呢d係細心安排
無左cm係唔得

有心都知佢地回帶係搵d熟個時空發生緊咩事既去啦

（ant man 去都無露面，變細左）

其實如果cm係你地講到咁差
係巡Thanos後花園星嗰下cm應該係拎住Thanos 個頭番嚟
根本係為反而反

咪淨係負評我啦
出下聲好嘛
事實cm既作用係為套戲制造反高潮

開頭有cm人人以為有救
點知d石無哂
尾段cm手撕母艦、頭撞都無反應
又以為有希望
點知俾power stone震飛

我都唔知點解你地會覺得無左佢會好睇

因為樓豬未諗到點樣邊反邊駁你

im開頭咪又係咁
同埋佢現階段真係未入team喎
乜野team spirit呀又
真係為屌而屌

CM係拍左avg4先再拍cm

依個講法比樓豬有道理有邏輯

明明以英雄片黎講
今次羅素兄弟算叫拍得「破格」
已經叫無咁公式化
d細節計得好準
但睇返連登d負評及建議評論
佢地好似想拍返aou果種bbq行貨先收貨

其實以cm能力黎講
成套戲既任務佢一個做哂都得
但如果係咁
就會變左JL翻版
所以導演好聰明
將cm變成製造希望>失落既工具
要處理呢d無敵角色唔易架
今次羅素兄弟真係處理得好好

cm 破壞者打手既角色應該由hulk 做
例如banner 同hulk 傾掂數最尾變world breaker hulk 1d都唔過份

唔好盲撐啦師兄

講白d disney為昆水而拍captain marvel

冇嫁 佢地淨係識用寧願 應該 嚟反
聽故硬要駁故 ff自己拍endgame實唔係咁
又淨係識恥笑 拎其他人嚟打飛機
冇眼睇

根本想抄dc出個女英雄電影先出captain marvel

無話邊個抄邊個既
唔通我又話dc跟m記風整個decu出黎咩

所以兩邊都收咗皮

係你地盲反姐
好似有師兄講過cm佢自大 我都認同
但自大唔代表寸 仲有話cm同其他人冇交流/冷漠
梗加係無謂 你現實新認識既朋友都唔會即刻有講有笑啦
同埋cm見到局長消失幅相都有眼濕濕 又唔見你地講？

兩邊？
你肯定係兩邊？

Endgame完咗到captain marvel 咪收皮囉

咁快落結論？
到時唔係你好瘀架喎

你唔睇就收皮
真是荒謬 把自己看得那麼高

事實係套嘢根本垃圾

到時好肯定冇人睇好

你指cm?
我都承認係垃圾
但你都太睇少mcu既威力
喺咁多其他故事既伸延連結下
追看性加強左
真係可以將cm故事救返生都唔出奇
你睇thor、ca就知

咁大家就拭目以待啦
但講現在式既話
我睇到收左皮既係Dc

依刻都咁多人反captain marvel 就知無人想知佢之後嘅走向

你要記住
mcu唔止得cm一套戲
亦因為mcu有好多角色可以配合
所以可能有化學作用救到cm
你睇hulk同thor幾成功

配咩合 captain marvel 自己有自己打

屌你老未一出聲就串到行
幾想係戲院屌出聲

一定唔得

1.你唔會我會
2.明顯你唔係fans
係致敬mar vell造型 加上個時有nat所以唔用captain服合理

3.一開頭自己望mon已經feel到captain marvel想救nick

屌你老母
有無睇架個時有nat做leader 所以用mar vell衫
咁易都唔明

唔關事cm想救nick既心態
樓豬咁睇唔到好明顯係on9

用屎眼睇野邊到唔夠打

我中意

有無諗過係復仇者拎石只係短時間

佢想救nick fury唔會少過其他人呀傻鳩

宜家marvel好鐘意玩合技架
hulk x Thor
spiderman x Im/nick fury
黎緊thor又乘gotg
cm夾其他人又有乜出奇
不過你咁主觀都係講唔服你架啦
你咪即管睇下點囉

唔同意係垃圾

agger

證明你無睇佢同nick感情有幾好

Captain Marvel 喺avg4入面完全係function角色
得佢有能力做到, 但用完即棄嗰隻

1. 救返Tony 返地球, 令劇情推進
2. 拆戰艦, 將劇情推到最高峰
3. 阻止Thanos啪手指為Tony 製造機會, 將劇情轉入結局

如果中間加返多啲同元祖6子嘅交流就會令人感覺好好多

基本上唔大改劇情但加幾句對白已經可以幫到佢好多

例如將where is nick fury 嗰段加返入正片
比佢同ca ws 等人有個簡單嘅自我介紹
之後開視像會議可以加句對白話外太空無咗50%人口一樣好亂, 但我會長開通訊器有咩事會盡力趕返嚟

但而家搞到佢個角色為加而加咁
加埋佢個死人樣勁不可一世
完全係倒米

視像會議嗰段真係扣曬分

Thor3>avg3成個過程頂多一兩星期
你啲頭髮咁快留得長?

無睇過CM對佢無咩好感
戲份唔多 好似夾硬要比戲份佢
但其實有冇佢都無咩影響

power stone 勁過其他石喎 加上dr個句包底一定要im死 同埋capmarvel同thanos對撼無傷唔見你講 打艦唔見你講

無睇講咩姐 忽然mcu迷？

執行返nick叫既野乍

ching勸你唔好反了
連登仔唔鍾意咪唔鍾意囉
一直都係有佢地講冇人講
你睇上面肥婆死全家憎到好似brie殺左佢老豆咁
話雷神don cheadle唔like佢, 但睇其他inteview根本冇野
我話同scar jo好開心wo, 佢地又話因為係演員
你話吹唔吹脹
話人態度有問題唔講以為識人地真人
james gunn戀童唔見話罷睇gotg
繼續由佢地日日怨天怨地應該搵who who who做cm啦
心諗好彩唔係你地casting

睇完笑撚左 agger

理性討論都話人殺咗我全家
依刻個個都講緊個角色唔討好
唔係個演員 唔好衝出黎柒

Marvel都出名係選角有眼光，好多都係演員救返角色，三巨頭 loki bucky fury starlord...
好似十年嚟都未試過有角色/選角引起咁大嘅反對聲音

成班m狗 以為講緊個演員
事實根本個角色唔討好加可有可冇
盲粉真係好撚低智

咪同你講角色囉
captain marvel有曬理由入隊都可以比你講到可有可無

avg真係從來無一個角色係我唔鍾意既
直至CM既出現...我好努力令自己去搵位欣賞佢但真係搵唔到

集集都要睇？見到個西女人都唔想睇

睇埋其他po
一時又話應該搵emily blunt做
一時又話唔關演員事
唔知你地想點

咁又要係到嘈
無睇過無資格批評

最好全cg用動畫
個時ww又係咁 見上映個時ww靚又轉口風

依個角色擺明滿足Marvel 漫迷
當年第一集 冇左蜘蛛俠 漫畫迷麵覺得好可惜

我覺最好笑係話佢可有可無
唔拍佢一樣
咁其實大把角色唔洗做
bucky, groot, mantis, drax, black panther, shuri, okoye, wasp全部cut哂

總知就係咪都反就啱 跟風實無死 個個都廢既

你哋可以覺得冇問題嘅
但事實上好多人都覺得個角色可有可冇
人數證明一切

盲反證明一切
captain marvel係原罪 高興未？

講到未你咪又係盲撐

咁多個女性角色，點解啲人專登針對佢，唔針對其他角色？

點呀 一時又話captain marvel廢
一時又話captain marvel打曬
依家係講殺thanos都無用 仲要救人先得
埋尾因為無時光隧道先焗ironman埋尾
電影出曬黎scarlet witch ，captain marvel 係打曬 要清場好容易

更直接方法係手套
咁都唔唔明可以重睇

咁你夠盲反

因為勁囉 你估wonderwoman無比人針過咩？

連登仔覺得佢樣衰，波又唔夠sw大先唔高興姐
憎一個角色連戲中髮型都要屌
最好就做到bw sw咁撚淫賤就最好喇
到時連登仔就會話呢個淫賤女權cm好撚正，好想比佢踩賓周
真係登cm慘

再加上套戲本身個角色唔討好 所以先咁多人憎佢
幫你講埋個重點

識鬼睇電影咩 用J諗野

識睇電影就唔會睇marvel啦

講個笑話俾你知
Justice League兩個導演
其中一個係Avg 1同 2嘅導演

總知打打打就啱 同要靚最好無著
唔係就咪做女角

黑寡婦係特工，係spy

造型成日變係職業需要

成功做到個角色咁討厭都係一種成功

就係因為呢個死肥唔想睇第4隻

笑撚死
講講下又叫人除衫
啲marvel撚做乜鳩

因為你只係識用J睇戲呀
傻鳩

係啦係啦
你都好撚用個閪嚟睇戲

成個連登post都冇一個係讚佢係靚同有用
就知依個角色根本就多舊魚

無人想見到Brie Larson

唔好話觀眾，聽聞拍攝期間好撚多演員都覺BRIE LARSON 好撚臭閪

盲撐撚會話你唔識睇戲嫁

你所講既又串又自大
其實im開頭都係咁
同人唔同命

因為事實今次cm喺戲既作用唔係［有用］
係要加強我地既絕望感
如果要拍到cm「有用」
咁就變左JL
大超一個打十個咁架啦
仲洗撚team 咩

其實係咪得我覺得cm 幾靚

CM要佢果陣唔係度，到最尾出黎又幫唔到手，都唔知佢想點

嗰陣嘅佢只係Steve Rogers 放棄咗Ca呢個身份

結果最後都幫唔到d咩手 擺個cool樣就算

唔啱聽既說話你想唔想聽
Avenger2同jl樣垃撚圾

其實當知道cm將會加入a4既時候
我都好擔心會拍成點
呢d無敵角色會唔會拍到好似JL大超咁
相信大家都好記得JL當時評價係幾咁劣
點知到最後
連登仔其實想m記拍到JL咁
dc都搞到自己收皮
好心連登仔唔好害mcu啦

拆艦、阻止左滅霸拍一次手指
咁都叫幫唔到手
戰艦火力全開果陣
個個都捱打咁濟喎

我都好想睇hulk變化過程
之前套hulk結尾影佢去西藏修練密宗調整心態
今集突然就合二為一變左搞笑 打個時又無乜掃場感

nick直情無戲份
地球averager 集結都無出航母幫下手

我寧願完左end game 先再出CM講第二個故事好過

hulk變搞笑都唔係今集既事啦
end game完左先講cm?
又會俾人話成個宇宙無左一半人
都唔知死左去邊架啦

鍾意cm呢個角色但唔鍾意個演員同拍電影出到嚟嘅效果

總知唔係一野打死boss就係廢係盲反眼中

靚

上面已經解釋好多次 個到只係好短時間復仇者已經齊石 根本無人知有2014thanos

你當我要求高

係咪變返JL咁一個超人打全埋就好睇

你不如話由gal做
個個爭住比佢踩賓周添啦

emily 做就不了 太正氣

其實如果今集目的
係要為呢十年既故事劃上一個句號
又要為下一個phase作出開端既話
宜家呢個安排算好好架啦

不過我幾鐘意佢個短髮look

如果寫一幕佢自信爆棚走去單挑唔夠打
先再集結番班復仇者，有番team work應該會好好多
雖然都明無時間再去鋪，又或者唔想影響到佢無敵個形象
不過依家佢串柒柒完，又無咩表現出到黎，加上佢個成長經歷無乜深刻野，先出到黎咁令人反感

咁我都知 我都覺得Joss Whedon唔掂
但係你話埋Zack Snyder又唔好
最後個段明顯唔係Zack手筆呀

女權俠真係咁撚勁 係蜘蛛仔受傷個陣接手套就直接啪手指啦又話咩宇宙力量好勁 啪手指都唔敢

咁樣會輸架

Ds睇左結局

其實班友搞咁大壇野, 要返去拎返曬D 石咁重要, 都唔急call 返CM 返嚟幫幫手先take action, 都知CM 係大家心目中可有可冇根本如果集齊D 石係work 既, CM 亦應該返嚟幫手先, 因為會幫佢處理左好多星球既問題, 所以呢, CM 真係吹得太大, CM係av4 既唯一作用就係係宇宙執返Tony仲要比個大shot 佢成班女權assemble, 真係好嘔心

成班上帝視角

如果CM搵靚女做，個post會唔會變咗做：
「點解CM冇戲份？」

好想知到底其他星球既大事到底有幾大可以大過n個星球既人口減半

咪就係話地球既問題其他星球都有
但人地冇復仇者
所以marvel先唔係度
唔係話有其他大事

但解決方法就係地球

再講thanos周圍屠殺人地星球1半人口做左好耐
有咩大事居然冇理過thanos由得佢周圍屠殺
睇落佢之前連thanos係乜水都唔識

導演有講點解寫咁少佢

其實成個mcu
odin, ancient one, doctor strange呢d都冇提及過thanos

cm同佢地唔同
既然cm負責維護好多星球
咁thanos呢個名同事蹟理論上係會知道同埋應該早就有行動去阻止
thanos做過既野有幾多人知同受害人有幾多
可以睇gotg1
但cm冇同佢交過手
所以我先問有咩事大件事大得過呢個殺人犯以星球星際為單位進行屠殺令cm冇理過thanos

無海姆達爾隻眼 thor點搵到 tony 呀屌

Odin wor
All father, 睇9界會差過captain marvel
其實只係劇情唔想咪冇人知thanos囉

Avg2出哂名垃圾，marvel棄將 dc都執嚟用，仲要當寶

bug 位咪係呢到, 地球既問題其他星球都有, 但集齊曬咁多石撻手指就可以解決所有CM口中其他星期都有既問題, 咁個大義究竟係應該處理邊樣野呢

再者其實點都講唔通, CM 係開戰後又可以趕到返嚟, 開戰同搵石時間其實只係差好少, 當佢係幾個鐘咁, 咁姐係佢本身已經on her way 返緊嚟定係打打下佢感應到出事先返嚟? 但又唔似感應呀, 因為AV3 CM都唔撚知去左邊咁當係佢on her way 返緊嚟, 佢返嚟無理由唔同地球班人講架, 咁究竟係地球班人wfc 佢唔等佢定係點呢? 明知有個咁勁既人返緊嚟差幾個鐘又唔等佢返嚟先去搵石咁好笑?定根本係班人都唔覺得佢幫到D 乜, 所以都廢鳩時等佢? 唔好講咩千幾萬個結局其中一個係咁先贏, 因為個故仔present 出嚟果個結局就係贏果個, 如果佢當初寫CM一齊幫手搵石, 咁果個都會係贏果個結局, 完全係睇個故仔點樣寫, 而如果CM 有一齊幫手搵石, 我個人覺得更加合理, 始終你AV3 片尾同CM 套戲吹到CM 可以一個救全家

由此得出, 其實CM 呢個角色係av4 入面除左救返Tony 之外, 根本零作用

九界睇概念圖真係大唔過cm口中所講既其他n個星球
何況thanos應該都唔敢亂郁odin睇既地頭

一開頭咪去一齊去搵thanos再撻手指, 只係佢已經破壞左D石
antman又5年後先黎, 咁當時仲可以做咩?

其實幾時又吹到CM係救世? 復3 fury叫佢就係救世?
mcu一直都張下一套人物放係片尾嫁啦,
只係復3舊人輸左, 又有新人出, 你地咪覺得係救世

講零作用, 咁winter soldier, black panther, groot, mantis呢D又有咩作用

九界睇概念圖真係大唔過cm口中所講既其他n個星球<-
你點知

寧願睇hulk好過

姐係你突登係AVG4 前攝一套會係AVG4 有份參戰既CM, 再係套CM 吹到佢幾勁幾勁, 去到AVG4 只係用嚟打爛隻ship 同埋帶Tony 返嚟, 佢實力同佢個戲份會唔會唔係咁相稱先

再者我係講緊你搵石果D 劇情其實都可以有CM 既存在, 但偏偏要寫到佢幫緊其他星球, 邊個重要D 觀察應該都諗到掛, 當然你話講故唔好駁故, 但事實呢D 位就係佢唔合情理既地方

winter soldier 果D 好老實講本身都無期望嫁喎, 但Marvel 本身真係冇製造一個CM 好勁AVG4 靠佢扭轉乾坤既expectation 比觀眾咩 再者佢能力咁高但involvement 咁少, 你覺得講得通咪講我睇完就覺得CM 得啖笑囉

人地勁=所以要救世
放係avg3,4中間=比expectation人
會唔會只係一廂情願諗法根本無講過
好簡單
人地screen writer都講左今集係關於original six
新人好似cap mar black panther都要借借

我就唔明洗乜腦補咁多又話咩知佢冇用所以唔叫佢

你覺得一廂情願咪一廂情願, 呢D 野口同鼻拗反正呢D 野唔係腦補, 而係講緊個故仔個合理性, 你覺得合理咪得, 反正我就點都覺得CM 呢個角色係AVG4 入面除左帶Tony 返嚟同埋整個女權assemble scene 出嚟外一D 作用都冇, 完全附合呢個post 既topic無左CM會仲好睇

其實點解d 人成日用依句駁人 根本依句野唔成立 難道個編劇同個導演 唔係用上帝視角黎創作？ 當有人覺得 有bug有問題個時 就話提出問題個人上帝視角 根本個問題係個編劇同個導演 諗得唔夠仔細 先會有咁既情況

除左cm好無用 其實雷神都係 上面d人話咩 1個人打哂 唔弱化角色唔得 扭轉頭諗 點解 唔可以強化thanos先 講佢帶左手套差一粒石 帶埋4個手下 去搶石 都得嫁 . 根本編劇同個導演諗偏左 . 成套戲算唔錯 但佢咁樣弱化d角色真係低手

我好鍾意CM 喎

唔會係悲劇

其實一開始嘅劇本係有cm參與偷石，白衫都準備好
不過其他演員同Brie Larson唔係好夾唔想同佢同場演岀
尤其係Chris Hemsworth，Larson周圍認叻嘅時候，係咁同人講：I am the strongest，Hemsworth好不屑咁講咗句We let you think that搞到Larson面都閪晒
另外有時大家片場吹水，Brie Larson走過嚟，Don Cheadle即刻話Don't touch me. I told you about the touching.
所以拍完咗I like this one嗰幕之後，導演編劇即刻改劇本，整走咗cm time travel嘅戲份，費事影響到其他演員嘅情緒同埋成齣戲

其實cm 同 超人係justice league一樣太屈機 所以唔可以出太多
今次endgame 戲份算係咁 唔會太搶
不過性格太串 又無咩團隊精神 好似被逼加入Avengers 咁
之前套cm 唔睇都得 當佢係Marvel 版超人就得

睇到你呢個comment 柒到忍唔住笑咗
好好咁表現到連登仔keyboard fighter嘅特色

其實你呢啲同廢話無分別
如果你硬係要講「根本點點點就搞掂啦」
唔好講marvel電影 用你呢個思想去諗呢個世界所有英雄系漫畫全部都可以唔使做落去啦

佢出場果下好型喎，炸左架太空船，不過都係唔夠滅霸打姐

如果劇本寫佢跟hulk係搵古一，串柒柒想搶石，比古一一掌打咗個靈魂出嚟冇得串就好睇喇

Scarlett 本身係銀白色頭髮，唔係漂

所以英雄系列通常俾細佬仔睇，明明有更加易既方法搞點件事，又要打，到打左兩下，突然又想英雄主義上身，成就大我，有咩邏輯可言。

如果真係打到出現敗象，先啪手指就正常好多，明明搶左石，有女巫CM隊長雷神 ，根本不敗之地，一直以黎Tony都係聰明人，重有仔女係身，點解唔試打落去，就係因為果個為寫死需寫既幾多萬分之一？如果係到唔夠打個陣再去先去實現e個預知結局就合情合理得多。

其實應該俾手套CM戴 佢應該無事

你諗到嘅所有可能其實都係會輸，Ds睇到嗰1/14000605成功嘅未來就係im啪手指，拗嚟都冇用

其實你有無睇架
點解你會覺得仲可以打？
thor爭d被滅霸把刀插胸
ca盾都爛埋手都震
cm又被power stone打飛
hulk右手又傷
仲有得打？

應該？
cm夠應該可以從滅霸手上搶到手套啦
咪又係話你知唔得囉

係你睇唔明啫
導演都講左果陣im係最近
同埋佢有納米技術
先可以同滅霸既手套分解同連接
先可以偷到石
當時只有im一個有條件endgame

cm力量好似唔止一粒石

同埋夠直接了當

同埋cm 主要係想救nick fury 根本唔會理其他人

CM起碼要多兩套個人電影先可以擔到重要角色
佢家陣角色連A1雷神都不如 雷神都有推動到劇情
CM只係出黎露個面等大家唔好忘記仲有呢個人

佢一個拎石既話，所有人都可以返屋企訓覺

你唔明cm出黎係搵nick fury

原著塊面無咁撚方添啦 原著

直接去幫nebula

佢得咁少時間出， 就算無佢都無可能加咁多你提既情節啦

我中意喎

多一個角色=賣多D周邊+食埋女權條水
講到尾全部都係商業計算, 如果佢個角色唔受歡迎會自動收皮

CM可能係a4個段冇露面時期去左解決A5 A6其他宇宙危機

同nick fury

全宇宙死左一半人，佢淨係想救nick fury，英雄喎
sor講錯，英雌喎，一陣女權俠話d男人點點點

一開始啪果陣thanos都未黎
同埋啪第一野果陣佢已經死左5年啦
番去重睇啦好冇

咁開頭黎個時先知nick fury 係其中一個化左灰
加上一路都同fury 講要睇其他星球

如果我A5 A6仲要睇同一個臭格CM真係你睇埋我嗰份

咁你唔好睇 我一個都都五至6刷

Marvel 元祖角色咁受歡迎係因為戲內戲外都好深入民心，真係一個好frd 既crew, CM個演員之前亂講野+佢interview 表現串柒柒已經收左皮，好難再令觀眾鍾意佢

換角算啦

同nick fury bw friend已經夠啦

我唔care個演員本身係點 但係家陣個劇本寫到佢角色個性格好差
同最初嘅IM同雷神一樣 Marvel如果仲唔係佢續集電影改變下角色性格
就即係要人睇Avengers解決地球危機嗰陣佢啲臭西格點發作

係啦人地fd係成group人咁fd，佢fd 2個已經夠啦，以佢性格fd唔到更多

同女武神都friend喎
只係睇片 全部cut到咁

個d咁既hater片睇完得啖笑

2個係你講既，咁咪3個囉，得3個fd到有幾巴閉

講到你真人知一定唔friend咁

雷神演員喺第一集已經想走搞笑路線
但係導演想佢做有威嚴嘅天神
最後兩集都收皮

個個彈CM既comment都有個負評
條友真係好得閒

想問下係咪好似冇左trailer 佢地研究部call機,跟住cm出現嗰一part

唔係cm個彩蛋咩

佢一個去拎石嘅話
佢咁嘅性格實搞到多左幾十條新時間線

sorry 記錯左

無啦啦變左罵戰post

我覺得如果cm打戰艦果下，
變左係nick fury 揸shield 架艦出黎 火力支援，
一路大叫 mother fucker
CM 一齊過黎，負責做 援護射擊。

CM 之後見地面戰況勢色唔對，
Fury就話 打飛機交俾佢啦，CM 落去打thanos
最後fury 就自殺式 撞人地架艦

成件事 會熱血好多，亦都會強調到cm同fury既關係
（同埋其實nick fury 都算係mcu核心人物，結果無咩戲分）

另外，
地面大戰 可以拍多幾個shot 係 avengers 開始落下風，
im見到咁樣，萌生要自已啪手指殺thanos 既諗法

再加上dr strange 果個 一指暗示
即刻知道，只有自己犧牲，先可以救到全隊人，同埋全世界

咁im 啪手指就更smooth

隔離DC示範咗一次 如果超人屈機就唔好睇
A4想弱化CM但做得麻麻地

咁加Xmen囉屌
覺得咁樣再好啲
最好全部Marvel角色岀黎

A4最核突嘅畫面一定係女英雄結集，完全係冇意義同夾硬嚟，果幾隻步兵無啦啦唔知邊道攝位擺個款但又冇作用。
另個最無意義嘅梗係笑CM果5年剪左頭髮，睇果時黑人問號，前果句話好忙四圍巡，後一句笑佢剪頭髮。

見過brie larson真人
其實佢好正架

做多左

我覺得個角色唔太差喎，本身能力上就太屈機，如果佢endgame參與度高，會carry哂成套戲，會無咁好睇。

本身佢個性格都係d女強人角色，通常呢d都係無咩表情，西口西面咁，但起碼係做實事，今集救ironman番地球、又臨尾哂馬果陣爆咗人部艦，我覺得參與程度算係岩岩好。

Btw我想問下，唔知係咪我miss咗， endgame係咪無出現到cm post credit果一幕，即係有儀器mon住部call機cm突然出現喺bw面前，問where is fury。endgame入面，cm一出場已經係tony睜開眼見倒團光。我仲想會有一幕係cm同大家自介下或者講少少同fury嘅關係。

第三點已經唔得啦 佢拍左下手指 得返半條人命同一隻手 點樣單挑千萬大軍同戰艦

咪講左有千幾個行星要佢管理囉

同埋返過去其實理應唔洗打大佬
「nebula係意外」
要個咁強既幫手做乜鳩呢

我諗得你自己一個會覺得好睇
好多人只會想睇究竟有無人夠滅霸打
乜野母艦、戰船真係who fucking care
nick 唔係話唔重要
不過喺果一刻描述咁多佢
只會拖慢劇情

其實已經拍左av佔下風啦

我估短髮係導演想表達佢
因iw事件後佢都因為救唔到地球而唔開心
因此性格變得強悍左
呢度導演係交代得比較差
不過呢個位get唔get到都唔大問題啦
電影都經常為角色變造型
黑寡婦咁唔開心都走左去染左一頭紅髮啦
又唔見有人嘈？
唔明點解要放大cm變左短髮

其實短髮係跟返漫畫

呢點我當然知啦
但d人就係問點解套戲入面突然轉左漫畫造型嘛
其實都唔知問黎做乜
咁執著呢點做乜
成隊人d衫都轉埋啦
唔係又要問下話

其實我好簡單咁諗係果度都好幾年，咁一個人轉下髮型都好正常姐

駛鬼佢黎到咩，控制成個次元架，佢殺一半生物都唔駛逐個星球去啦，同埋當變型俠醫啪完就已經秒得隻boss

想賣多隻figure姐

嘩 好型呀你
升中一未呀